點解香港咁少人玩Rocket League?

明明就好正🤷🏻‍♂️ 亦都要練好多mechanics + rotation

有玩..!!...

我都想問

巴打咩rank

Lm

forgot....得閒就玩下, switch 版, 你呢？
有cross platform

我PC啊 渣渣哋Diamond 1咁啫

想玩休閒道具mode 都搵唔撚到場
明明見到有千幾個game

會唔會約埋online 一班打下？

啱啊 Hoops/Dropshot/Rumble 同埋新嗰個Beach Ball永遠開唔到場

可以啊喂

利申, 好屎波勿屌太大力

揾多d爸打玩

定係其實我比人blacklist左 所以冇得加入場咋

利申玩左2年幾 都係一樣鳩撞撞 完全唔識air ball

開TG 群？

有冇人ps4？

有玩 想揾人交流下 有冇gp

就係太少人玩 所以棄左, 歐美好多人玩, 但係用VPN就好麻煩

自從psplus 免費就同fd玩到而家
有時番左一日工 唔想太hardcore 輕鬆下係幾好
基本上玩到冇知覺所有野係本能反應 志在吹住水有啲野玩下

有冇人有追rlcs?

應該係香港冇人玩
EU多好多人

好玩，都好難玩

比賽超好睇！型到核爆

正Shit
好好睇

勁好玩 易學難精